法國現今男性地位低下連登仔有份造成

一路j啲區議員 咩仇B 梁凱睛
一路屌葡萄電子妓女賣相發達
有奶便是娘

你冇咋掛

用女權mode講野先:

blame the victim?

連登仔可以affect法國咁能勁?😅

一向冇需求就冇供應
根本班雞蟲搞到有閪咁好搵
要屌屌晒班雞蟲先

係

咁德國呢

咁美國呢

咁中國呢

只討論腥港

唔係法國咩

好笑

真心膠

鬥膠

法國